想問點樣可以影到呢種效果嘅相

如題

首先要有個柒頭

Neon light

菲林相機 買高啲Iso

有冇咩機推介
利申 平時淨係識用iphone影

iPhone+snapseed

菲林機加閃

對唔啱焦就影到

有咩效果

借刀黎架~~陪下人玩啦

做咩影我個fd